香港私家醫院，一日繼續做大陸狗非緊急醫療服務，都唔會捐血

大陸狗預約醫療，同預約免費拎血，有咩分別？

緊急撞車中風都算鳩數

私家醫院非緊急醫療同賣免費血冇分別
用市民捐既血0成本賣比支那狗
仲要拉高私家醫院費用，屌佢老母

好撚火

支那人真係痴撚線！
搞到香港咩野都貴晒！

正確態度